呢條廢青可以點樣搞？

阿哥中三個年已經冇讀書 依家21歲
一直冇搵過工 屋企人日日鵝佢都冇用
之前都有返過一星期炒散 但之後冇再返過
日日見到佢攤大手板問老母攞錢
我老母唔捨得佢挨餓 次次問都會俾

日日望住佢打機 真係覺得佢好撚廢
有咩方法令佢知驚

過多幾年就會自然脫落

同伯友傾下，再繼續落去=佢害緊個仔
唔俾錢佢用 斷佢米糧
要食就自己去搵錢

唔通你就係嗰條廢柴?

計我話 飯照俾佢地 但1蚊都唔過佢手
咁都生存到咪當佢贏囉

咁似講緊我既

社會垃圾
禁你老母西

問題係屋企已經冇多餘錢養佢
我都係自己一邊pt一邊讀
我有試過同佢傾
但佢都係嬉皮笑臉咁

你練好啲繁體字先再上黎啦

柒到飛天 打好啲字先啦你
覺的覺的

大陸lou仔 仲廢過樓主阿哥

睇唔明喎！

呢位人兄講得好啱！咁你可以去學好啲繁體字先再上黎駁樓主

呢d無得講，要佢自己諗通

人無恥天下無敵架喎
世上最難對付
唯有同佢鬥厚面皮 唔俾錢佢
不過你媽唔會
因為要做一早做咗

你試吓同你媽做思想教育
好似有日父母死過身 你自己都養唔掂時冇人幫到阿哥果啲廢話
日日洗腦

雖則九成十冇用
不過你都叫有做過嘢 同埋利申咗唔好旨意靠你先

脷申同樓主同樣煩惱

只能夠順其自然
呢d愈逼 愈容易出事
細佬我都廢撚左幾年
條廢青踏出第一步就可以解決到
果第一步唔係所謂既一個星期散工
要長工先救到佢
我而家完全做咗金錢奴隸
返六日放一日

試下接觸下佢 可能經歷咗d事搞到佢咁
慢慢同佢傾下計睇下佢諗咩
然後再搵下社工睇下醫生

試下搵社工幫下

有冇親戚有開鋪頭 叫佢去幫下手都好

歡迎加入NHK！

我相信佢會餓死